其實屌你老母打過玩字係咪咁撚難？

挽乜撚 吾屌啦
點撚解有啲人可以將玩具打做挽具 但係挽留打做玩留
吾覺得痴撚線囉

屌 唔洗理呢個post 連囝個ser

我吾你老母閪呀

我我你老母閪 你噏乜呀

玩係讀換

係咪未聽過一字多音？

打個「個」字係咪咁撚難？

都係